點解咁多人鐘意問Brian野？

問到個腦係咁loop佢把弱雞聲